好耐冇聽Nicole Scherzinger D歌嘅朋友請入

本來都好地地 而家塊面硬晒

熟女嘅宿命